一齊玩夢之歷險

回歸

早幾個月入去玩 個個都掛機吹水咁
本來都想玩返 但真係冇氣氛

黎玩us ser.

日日係天s打9千本x
如果個班垃圾見到就慢慢等我 再比我一刀收你地皮